(暗瘡撚)食A酸點解會臉紅

真心問 係發緊炎定點

我食果時冇wo..你最好問問

上網有人話紅係係正常 停左藥就冇事 咁紅既原因係咩

唔知，我都有
利申：食左兩個月

你果陣紅得勁唔勁 停左藥係米冇再紅到

停左藥 但仲係好紅
唔知點算

我都紅 食左幾月